唔小心同阿sir發生左關係...內疚又迷惑..

我上年先升U, 不嬲都係果D唔專心上堂, 成日走堂既人, 但有一科我從來無走過, 因為果堂既professor真係好型, 雖然佢五十幾歲但係個樣都keep到好好, 有d似電視果個ben sir, 係我最鍾意既斯文眼鏡型type, 講野又溫文有禮 , 學識又高, 每次見到佢都好有衝動同佢係咁講野, 經過一排同佢愈來愈熟, 有時放學都會去教員室搵佢兩個人單獨傾計, 傾傾下上堂既野, 開始傾自己既野, 包括屋企同感情事都有提過, 果陣時知道佢有老婆, 但我好似愈來愈鍾意佢, 不過佢就好似對我抗拒...

我冇放棄, 仲愈來愈明目張膽咁搵佢, 直到有一晚我做project做到好夜先走, 冇車搭, 點知佢都係做野做到好夜, 所以車埋我..果陣時既氣氛真係好好, 送到我返去果陣, 我忍唔住摟住佢錫佢, 之後就好自然咁發生, 但後來清醒返, 雖然開心, 但同時有d內疚, 因為諗起佢有老婆, 好似做錯事咁, 而佢係學校就表現到好似咩事都冇發生過咁, 而家我唔知點面對呢種心情 , 亦都唔知佢到底想點... ...

This

互射咗幾多獲

藍絲..

is

你柒夠未

起底 完

呢篇野睇落肉酸但係又好甜蜜
點都好我會祝福你同教授

咪玩啦 師傅

你諗人地老婆都唔諗自己條仔感受

咁既情況好易起底 等上新聞

我想做你阿sir